眼角膜花咗 仲做唔做到Lasik或Smile 矯視？

細細個捽花咗隻眼
但唔影響視力
已約7月中養和術前檢查
有無人試過我咁？

咁有錢問醫生啦 問連登仔托

比較心急想快D知

醫生都要做完詳細檢查先答到你
你上黎問兩句 圖都無張 點答你
有錢都無用咁叻仔

好型

真係弱智嫁喎 人地用部儀器睇 你就影比我睇

檢查完仲洗上黎問？

應該唔會幫你做點知做完會點